財經台三大撚屌，天凡、sellABrick、Trill

推

留意到頭兩位撚屌已經敗走連登同tg group

慎防改名繼續遺害連登

一面倒正評

正皮

隊撚爆佢

凡講炒賣嘅論壇必有呢啲撚樣搵食，尤其係牛市，鑊鑊都係扮打救世人嘅股神

皮已正

trill who黎

最新款垃圾

收錢講股真係好柒

頭兩個唔係同一個人黎咩？

溫家寶藏，落棺蛇，腦魔呢

誰偷偷留下負皮

應該唔係掛

仲差一個負皮

trill做過乜
有冇link

新手扮高手 笑大人個口